[有片]警畜近距離用投擲式煙霧彈扔鳩記者

前面乜柒都冇又撞鬼?想謀殺記者

推

求鳩其又想殺人

武警? 鳩掉

屌炒車POST咁多人
依啲冇人

痴撚線

已經有post

cls

無差別攻擊市民

20秒 普通話 左邊左邊

OK

就係依幾條友開槍冇舉旗

係喎屌

.... 根本全場得記者 路人都1~2個

好濛，未能確認

聽到好清楚

差0.5秒就炸爆個頭

大陸叫fire the hole會點叫?

Push

Retweet plz

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

黑記抵死

幫推

黑警無時無刻都想做班記者好耐

警隊冇人性
人道災難

解放軍

push
好清楚

push

餓底 餓底 今次係紅色臂帶

入去Block撚曬啲ON9

順便RETWEET